欅坂46交流區第二回: 皇天擊殺林祖舜

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。乃木坂46運營委員會於「乃木坂46 3rd YEAR BIRTHDAY LIVE」上宣布舉辦新企劃並招募成員，2015年8月21日更改名字為「欅坂46」，當中最正成員為菅井友香。

成員名單:
欅坂46 / けやき坂46

狂賀欅坂46 紅白初登場
欅坂46 3rd single「二人セゾン」發售中

友情推介:花巴的直播時間-專播欅坂相關和其他,
歡迎加入，定期開台

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

1）這裡是何方？為何Topic是這樣的？
這裡原本是乃木坂46討論區，但有見原PO世風日下、道德淪亡，所以特開設本PO供新人及推廣乃木坂及欅坂之用。別問為什麼用"板"一字，請向方丈查詢。

2）那乃木坂46，欅坂46乃何許人也？
簡單來說，乃木坂46及欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
3）那裡可以購買乃木坂，46欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

4）這裡可否討論其他非46的組合？
其他數字團不可。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

5）那麼我要如何見到乃木坂46和欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

TEMPLATE:

新po重貼LM

1001張圖

新飯留名

Lm

第2回

LM

留名

屌用電話睇個PO D圖移哂位

打打男友新post留名

貼錯左

禾打打愈黎愈靚女

新飯留名

lm

拎返張舊圖留名先

新人留名

平手條仔留名

串到

大佬

Yes 茂青大佬

你兩個都係大佬

不了

唔想做人

平假櫸呢屌你

太霉無份

平假欅不動C留名

下面個張個樣好慘

老是原罪

井口收皮未 跳到成pat屎咁 樣又冇又老

有無佐々木推

邊個佐佐木呀

唔會講美玲掛

d蝗語勁過大部份香港人

唔識蝗語香港人

腳短

死左....

正呀美玲

井口你條女

明明係你條女

欅坂46を推すきっかけになったメンバーと現在の推しメンは？
出道果排平手真係qq+尾機
如果唔係太多人推既話我應該唔會轉首推

今次得一張

又要打J

駁唔到 日日吹奏有啲厭

田田

咁又唔關事既

以中學三年級的center 平手友梨奈而廣獲注目的欅坂46

係

唔熟平假欅 唔知仲有個久美 sorry

成個感覺唔同哂

你走啦

中到直筆就係到串

很想要吧

啱啱係amazon訂晒3隻單曲都平wo
連運費唔駛400

但係想問係咪得初版先有生寫？？

屈完未

姐係有無人推佢

燒咗未

abc type就會有生寫+全握卷

巴打去唔去全握 唔去放比我

十卜燒左佢以示會長清白

張卷要點用ga

拎住佢去全國握手會睇mini live同握手

係咪冇限期同埋去一次用一張定點?

呢3個日子去
入場用1張換飛睇mini live
之後要出番去一次
再入番場（唔洗再換飛）
可以用mini live張卷去握/用握手卷
握1次用1張

好似係

咁係咪剩係3單個張先用得
1/2單個張就冇用？

yes

ok & thx

咁即係巴打會唔會放全握卷

🤔

你等我有先la
下星期先到貨
但係想問應該會有好多人放ga
大部人會買晒3type

有無清去1月果場

係到問過幾次了 如果你放就出聲啦

又飛
遲下又做埋日本巨

又飛

姐係cover入面閃閃下果張

菜菜

正呀

其實佢拎住個舊係咩嚟

化妝袋

牙刷袋

FNS歌謡祭第2夜の日です!!!

けやき坂46も出演させていただきます!

攝石王潮xxx
兩張係旁邊都冇人同佢影

綻大佬幾時carry

其實你們覺得梨佳 真係咁呆
但係做出嚟

好難相信現實上真係會有人呆萌到咁

定

唔理, 推左先

早推得勝

握過手就知真人其實可以好有活力好好傾
應該係上鏡嘅緊張同怕醜 + 唔識/唔想表現自己先會睇落呆

去埋握手會

50蚊張全握

好多握手巨

平手友梨奈一生推

握手好巨咩 大把人有去 有啲幾十張咁扔出去添

平成山口百惠！

我飛都未飛過呢到d人個個都握幾十百張

禾條女

又串

幾十張同一張有咩分別 握耐d?

你地串我

欅坂小田えりな！

走啦8狗

on9

山本彩世界第一

守屋又贏

cap俾大佬搵芽實

where is wally

有冇ching搵到

其實而家做音樂節目係咪會好煩
成日要搵位俾48/46 gp做休息室
個廠細啲都唔掂

米谷咁霉都係正中間

up錯sor!!

有埋名牌

8狗

平手好尾機

佢仲好似高過麻友

屌

其實係

一個15歲高過個2x

好想睇友香同彩姐企埋一齊

ham sup jai

平手同隊男group合唱
又幾好聽wo

比大家睇下有幾粗壯咋

比你燈到走音

邊到有

邊有走音
聾閪

之後唔係走咗咩
利申：無睇，我都係睇人哋講

我有3張 係咪要?

關關單獨代表欅坂唱桃草歌

搵到了

大佬摩擦力

大佬條女

要呀 青點聯絡

唔那係掛 青平時聽開啲咩 頭幾句就走左

收膠啦

懲罰緊neru

自殘

屌你老屎

你屌埋得果份

反牛屎

唔屌就反？

你地唔怕污髒 夠膽掂牛屎

怕，唔敢

牛屎，不了

我掂晒你地個份

牛屎同三個眼袋
邊個差d

三眼袋真係不了

三眼袋

2單開箱文

星期二朝早訂 而家已經到手 dhl果然快加貴

平仔好QQ

準備揭開

媽 我得咗 中咗栗子

留email?

加我line
id:lovemikurin

Love mikurin

我條女

廁到

棄左

三眼袋比狗屌

你係狗

我又諗起三單中佐々木美玲

我下星期就會收到1同3單
好驚中咗牛屎

同埋我見有啲相會有埋簽名點先會有?

問會長啦屌

會長係狗

買雜誌抽

機會黎啦

加左之後又見到另一個名

廁哥並唔係浪得虛名架

唔識日文
講咩ga

請人返去掃地

唔係洗廁所咩

打雜

準備應徵做友香隻馬

我已經係

唔知請唔請尾關性奴

貼錢都唔撚會做啦

我做

新花花喎仲要有錢收
咁都唔制

新你老味

我倒貼十萬

首提要爭贏京都某車站職員

大佬返去搵牛屎

米谷奈々未霉到京都爆得一部

關東場仲要爆唔哂

多得你唔少

this?

抵啦
要黎陪跑架啫

其實我唔明米谷好差咩 我真心覺得佢好正喎

皇天擊殺！

皇天擊殺張直筆
個人就算啦

正就唔會15/24啦

Yes 皇天擊殺平手友梨奈

請問張野點睇

擊殺你呀

牛屎都好過平假欅

收聲啦 連續三單中牛屎大頭

好彩我係鐘意儲實體碟先買
唔係為咗張相

如果啲真飯 可能買幾十隻都唔中

天意如此
咁你轉推牛屎吧

菅井様

等我追埋bc type埋

想問下
去過握手會啲大佬

你們全部都識日文？

得幾秒 唔洗講野

咁即係握完/見完就走

同埋見乃post 話係咪多啲卷就握耐啲？

你開聲就有股力推你走

點解呀 點解唔係下年呀 屌解呀 你答我呀仆街

你真係狗黎

點解要係下年？

圈入面既數字係講緊第幾輪爆 最左邊既分數係講緊爆左幾多部

我下年過去讀豬呀

擊殺會長狗

真係想儲生寫就上網買啦

諗多左啦你

sorry 都係唔明
你講第幾輪同爆係講緊咩

睇全握/個握啦 個握top既有4~6秒到
under啲既有7~8秒到啦
top即係爆得好快個堆 好多人排 為左清龍cut哂啲秒數
全握就得2~4秒到 都係睇under/top

呢到好多日文巨架 你唔識日文可以問下

屌你

又一大佬

握手部數 輪即係第幾輪抽啲握手卷
部係一部最多限左握手卷既人數

上面秒數講緊1張卷左右既秒數

唔會請飯就真既

外國人更加冇可能，唔通仲比時間你練日文

洗底

可能佢地都需要個識中文既人

禾栗禾大眼妹

綻哥哥幾時carry我去日本

你燒左張直筆先

啜

三期狗

yes i am

全盛期既廁巨可以推(留意)幾多個

三期睇邊幾個

阪口珠美

三期只服与田佑希

三期不了

依個幾qq
三期得1, 2個唔靚

走啦三期狗

Yes 中村麗乃好高好qq對手仔好好摸

禾之前個名 珠美 久保

都係

叫我？

屌 覆錯

做乜春

Web版

大園桃子好天然

屌你三期狗

三期屌打平假欅

十卜三槍

會長 終於搵到知心人

yes
狗也不屌

講樣衰真心得一個佐藤楓

1號同13號都不了

christy都不了

傻仔
Student Visa有working hours limit
你幾時去讀都做唔到

同埋business japanese真係好撚難
仆街

28個鐘 夠打雜啦

遙遙

屌晒你地老母

支持皇天擊殺林祖舜

Mk

真係齋握

講到一句

不過可能聽唔到佢覆

講笑姐

其實都講到一兩句 講得順既話
個mb識做 同後面識做唔行咁快 推緊個陣mb都肯覆你

你地個個po都恰綻仔
老師冇教你地要包容有缺陷既人咩

其實4 5秒夠 太長又唔識講又唔知講咩好

首先要講得出一句完整日文

我想有成分鐘比我慢慢同個女講

太chur 我次次都食螺絲咁濟

俾一分鐘我真係唔知講咩好

好想i/被i住訓

係
明明排緊個時係咁講練定
但埋到面前就食哂螺絲

我都想 剩望都好呀

毒撚見到靚女唔敢講野

呢樣真

日日同人講野講到我想暈

鳩up王表示去握手會未食過螺絲

用keyboard果時？

未食過因為無出過聲

最重要係你會累到你manage嗰個member

駁唔到

不如唔好叫akb新聞

上期新聞見好幾間便利店都show 46果頁封面

平仔個黑眼圈又大咗

其實會點

唔知幾時開始期期後面都係469新聞

[認真問] 有心做 佢地唔會幫你整working visa咩
或者應該問working visa同student visa可唔可以同時有

平手對眼

據我所知公司係可以幫手搞working visa

不過not for you

虐待未成年少女咁

如果有working visa當然用working visa
比人炒左咪申請返student

入黎笑下

正啊

泥腸好大份

好唔爭氣咁射左

weak

公司係可以幫你整visa,大前提要大專學歷，冇既話就算間公司肯請政府果度未必肯批

經理人呢d可以管到人既工作基本上唔洗諗，除非你見之前好有來頭

我聽返黎既唔係咁 不過你都係講「未必」姐

其實我比較想知馬嘉伶點做idol

如果學歷一般/零工作經驗就只可以話冇聽番黎講既咁順風順水

其實唔係應該睇間公司肯唔肯幫你搞架咋咩

呢個第一關炸，你要過埋呢關
如果讀專門學校但搵果份工又唔係做番你讀過既野基本上好難批

yes
but not for you

平心而論
淨係去讀語言學校既話諗咁多做乜q
btw肥料巴入到日本d大學未

廁哥考埋大學wo

我1月先報大學

加油

發覺大佬成鳩日串人

法國依度d人好young 就快俾人叫做老友記

死廢老

呢到年記最大個個應該係我

梨幾碎牙

3字頭

我=雙失廢老A0毒撚

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 加藤史帆

我既意思係間公司真係好肯請你
我諗政府呢邊都唔會點阻啦應該？

平心而論

做咩衝出黎柒

出埋平假欅

綻腸勁到

J死人

張張影到都唔似佢

茜茜與花花

以為係白麻黎

點解感覺運動會完左之後 佢地合照多左

握ベリか係咪真係有人會玩君のハート

大把

個個都做 累死

唔洗做撈咩

d硬件睇真d就差好遠

咁佢政府都有佢自己一套 成個日本佢最想要既係人才而唔係人數，佢批得嚴都正常

咁佢政府都會睇埋公司寫既理由書果d野，但你正正常常讀果科又搵番果科範疇既工又點會唔批你

識人讀完大學搵工政府唔批要返黎香港做狗

U

345

咁佢係因咩原因無比人批到先

條友係咪同345一齊做蘇狗果個

無問，類似係咁啦

屌你我而家什麼也不是

成日飛既日巨

屈過盲既偷國家機密好開心咩

收到風大佬今個月同下個月都飛

咁你又真係盲既。。。

十卜

岩呀

我諗我要認真啲講

如果你真係諗住報
我會叫你唔好
well其實係一定唔會請你，呢個第一
第二 manager要代表個member對外做好多野包括接job同所謂要打關係
如果比啲關係者有壞印象係會影響member甚至個group
你推member但係陀衰佢地你好意思咩
好地地比錢睇咪算

讀好啲書先諗呢啲啦

咁認真做乜

我成撚日都係咁架

ching ho ball

其實留學生係日本做part time都未必100%肯請,可況你一份正職又點會有可能做到

part time唔難 搵正職先係難 有學歷都好少留得低

我有一排都覺得自己日文唔錯
宜家做一份主要講日文既工之後覺得自己真係大把野學
語言真係可以係一個好大既barrier

咁呢個真係唔知
好睇你揀唔揀擇

如果你好想留低又乜都肯做應該都無問題既
不過會好影響你career

點睇都唔覺平仔竟然係細過飛鳥

除非你日本大學畢業，唔係邊有人會請你

冇問題既 我聽過係大陸做銀行轉去日本銀行
但留學生得兩三成可以留低工作 本科相關工作就更低

我in過兩間Mega Bank既MT喺東京做
不過Final in收皮
但係一間有收倫敦既人
一間有收中大既人

雖然你國外報我承認係少好多選擇

我知有商社收好多國外大學既人
同埋唔使識日文
不過要周圍去

咁你外國大學畢業想去日本做既話實有機既
不過好難囉

竟然有兩三成

實際上能力最重要 同埋一定辛苦

呢到個個都係外國一流大學畢業生

据3月份日本经济产业省公布的报告显示，在外国留学生中，有70.4%的本科生和64.1%的研究生希望留在日本工作，但实际就业比例却只有29.7%和28.5%。此外，83%的留学生表示很喜欢在日本居住生活，但只有22%的留学生表示想要留在日本工作。

利申本地大學廢西一名

英國三流大學廢西

見啲日本音樂節目話聖誕節就會諗係 last christmas 隻歌

其實佢地知唔知隻歌好慘

起雙飛爽到。。。

屌你地成日打擊綻綻 如果佢無試過仲後悔呀
唔得起碼試過 小妹全力十卜綻綻（精神上）

佢地連納粹大屠殺都唔識
你話呢？

香港人都唔知1111係一戰結束啦

好正

教育的重要性
btw battlefield1中

我加推呢個 覺得個樣似淫底

唔是阿

好耐之前有篇blog件衫心口勁低

我大愛巴一睇對眼就知係唔係淫底
係淫係純我一眼就知

ねる

睇返青空が違う果段LIVE
我感覺到我戀愛了

我覺得巨巨咁多個推黎講九尾最靚

一寶正d wo

係我審美角度黎睇

順位 名前
1 菅井友香
2 渡辺梨加
3 今泉佑唯
3 平手友梨奈
3 米谷奈々未
6 小池美波
7 守屋茜
8 鈴本美愉
9 小林由依
10 渡邉理佐
11 長沢菜々香
12 志田愛佳
13 上村莉菜
14 織田奈那
15 長濱ねる
16 土生瑞穗
17 佐藤詩織
18 石森虹花
19 齋藤冬優花
20 尾関梨香
20 原田葵

米谷,不了

傲嬌

兩位ｃｈｉｎｇ乜食得咁偏

抵啦，握咁多張丫拿

第一同我一樣

真係抵
咁多日都唔出blog

會長連巨巨都敢笑

巨巨唔敢了 求原諒

唔比seed你

有無大佬答到我馬嘉伶點做idol

睇呢啲哂氣啦
我出黎做野係五年後 五年後既野有邊個知
可能我死鳩左呢

btw會長 多謝G持

不過認真想留係日本做野
話去做咩manager 9up姐
無興趣 真係想見 好似去做握手staff都得 好似會請pt

akb係台灣徵人

呢個千萬唔好，好易比人派去做辛苦位（check袋）並且極少休息

梨加終於出blog啦

秋元康出到聲
政府點咁唔批

握手會梗係做客好過做staff

無錢又想見咪考慮下 平時更係不了

留意到巨巨無貼冬優花

係貼都貼呢張

迫害me

天滅林祖洩

クイック・ジャパンの最新号が完成しました！欅坂46「僕らが背負った運命」100ページの大特集です。ひと足早く表紙と特集トビラを公開！
特集の詳細は夕方発表します！お楽しみに。

愈睇愈想買

呢輯相好靚 點入手？

22/12

尷

除非乃有三期 唔係欅for sure唔駛諗

梗係去奶
我地46系總大佬今日去左全握

QQ到呢。。。

講得好 會長幾時一齊去

有冇可能咁快知道3月欅會咩活動

諗住3月20-27去岡山--廣島--博多

睇下就唔就到個行程

不過呢啲偏門地方

都應該唔會去到個到

yes 欅暫時都係得大阪同東京試過event 好似係

本日12月17日(土)開催中の「二人セゾン」発売記念 個別握手会 愛知会場@ポートメッセなごやですが、上村莉菜は体調不良により第1部個別握手会を欠席させて頂きます。

sor呀咁多位

去鄉下地方可以去睇team8

等你滯日carry

Team8不了

大阪去過2次
對我呢啲唔鐘意買野ge人
悶到仆街

東京又係冇咩興趣

我地d大佬過去握手當出Mk

今日咪係名古屋搞緊握手會

我要搵平價機票先去得

比多個名古屋你 都係無佢講到咁遠既地方啦。。。

218 5個0 call我

廢事你上高個句誤導新飯姐 冇記錯1單開始已經有名古屋

我都係講好似係姐 垃圾我未去過名古屋ma

日本都未去過既我叫咩

去下la
其實唔係旺季 去都幾平
而且唔識日文都得
去啲大城市 好多都有中文
搭車就全程google map

1月21去全握囉 有綻巨carry冇有怕

又一巨巨

有綻仔carry唔怕食..食食螺絲

日文巨廁哥

法國你地成日蝦綻仔

下

跳樓

好似再世牛屎咁成日比人hey0

改名綻屎未

綻死就ok

呢度多人過乃po
係咪代表乃團末落

乃po唔係仲係高登咩

2邊都有wo

反而欅好似主要呢邊多

鈴本美愉生誕祭

花束贈呈 今泉佑唯・渡辺みり愛

手紙朗読 平手友梨奈（手紙を書かず、アドリブでメッセージ）#鈴本美愉生誕祭

因為有巴打你係度嘛

下 垃圾欅不睇也罷

收皮

死番去高登未呀你

禾一

新人未買過 可唔可以講多少少
係要搵代購定有冇網會直送/香港有鋪頭賣？

Thanks bro

呢本送咩

無野送
有成一百頁欅坂仲想點

成100頁都冇平假櫸

有幾多人推。。。

屌你啦1年內反cup漢字櫸

大佬發功

茂木青愈黎愈幽默 溝死女

一年內搵新mb就可能得

歡迎大家cap低一年後再 我

最新蕭析

要做紅白又要做cdtv跨年live 咁都走到2場

而且年記最細
平手個幾個咪冇得做

咪燈啦屌

係

咁反而有興趣睇下會唱咩

性誕girl

已經值得買

即刻過隔壁排

今朝本來諗住係amazon 睇下連運費幾錢

㩒㩒下就買埋
啱啱入坑就咁
遲啲點算

賣

遲d咪係咁即日來回日本

果然係巨巨

好似樣

件衫咁似上星期有樂町個件

同一件衫

梳

人地住日本串緊你

今泉已經多人排仲要加落第二度一齊排
實排撚死

對唔住

同上次愛佳平手茜差唔多

今次應該少啲

關你咩事 打打我惹病

我大愛加推呢個

2日加推2個平欅

終於有ching識欣賞芽實

花疤

比大愛廁睇中，算你唔好彩

其實冇咩佢睇唔中

目測全場最多人排

有冇手足有握尾關repo

岩岩真係好彩，下一個到我握今泉,名人,小池就走左去休息

可以望多佢地幾眼又同佢地揮手好過癮

休息果陣見到今泉r 男staff吹水
不過佢真係

途中都見到小林,牛屎(不了),risa,愛佳經過揮手
仲有平假d mb，淨係認得芽実

而平手同米谷就急急腳咁經過，冇望過黎

到去握果陣因爲我係第一個，三個一齊聽禾講野果種感覺真係好正，跟住輪流講生日快樂

名古屋算唔算多人

上次我握守屋又係一到我個陣佢走去休息
懷疑佢唔知係咪去自拍
跟住係咁望隔離lane平手 望望下佢又去休息
咁樣真係幾正

好難講

可能我握手area受付完之前入，我去排最多果條40分鐘就到我

但欅全握好怪，上次去關東場係好多人排住入，完mini live再去排握手，入到去我排守屋+名人好快到

我想問發生咩事

你們日文學到咩級先可以同佢地交流到？

會場度嘈交

講野真係齋學係冇用，要練

我都係用n4既野黎講，不過出黎做野就當然唔可以用

其實日文易唔易學

我本身都想下年開始學日文
方便去旅行

語言好睇天份同你會唔會溫書架喎

咁我都係試下學下睇下點先

咁你岩岩排左幾耐先握到今泉條lane?

我學左兩個月 宜家聽都係廢到仆街

因人而異

比喻你睇左好多年日劇,acg果d，你上堂果陣聽既野係好似曾相識，咁你咪覺得易

但真係學深d有d野會難明左少少，詞性,grammar多同埋有d位冇一定岩同一定錯

由5:10排到6:00

日文巨

有咩野係唔睇呢兩樣

其實點解blt個2017 2月號欅坂個增刊會係
2016年出

仲要係最𣈱銷
乃版 用橋本做封面都輸

👌🏿

兩件垃圾

朱古力無辜架，佢都係比人害

兩個都影到成隻鬼咁

唔洗影成咁 本身都係

呢兩件真係攬炒

好耐冇上水
大家係咪好掛住關關呢！

18/12/2016 我愛尾關梨香

講起尾關唔記得講

等緊果陣見到佢show隻手比staff睇示意佢要離一離開，似唔知hi到d乜,跟住用尾關style 跑走左

有畫面

屌你老關

呢件垃圾抄我櫻跑得樣衰
我櫻就扮既 原來佢係真既

尾關c未

尾關新櫻花

新尾關櫻花

又有新iconfatc #[joyce]#fatc

同baby kingdom有得揮

fatc 幾好笑##fatc ##fatc

除衫關fatc

原來綻仔岩呢尾

好笑咋喎##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

攞垃圾櫻同禾尾關比

爭咩啊 2個都係垃圾

迫害綻仔

駁唔到 根本無得比

棄推狗

會長三期握左who

2個都冇推過

中村麗乃

又高又q

點解三期又會握

因為我好廁

秒殺fatc

曾經我識既茂木青會幫我櫻護主
如何回到當時

一啖砂糖

我櫻

你ink有幾多人推心照啦

屌你老尾

多過你個啲

是咪有會然去左全握 流程同其他group有冇咩大分別

忽然發覺堀堀豬已經取代左指原既位置
堀堀豬個位置比友香女朋友取代左

剩係去過乃 排minilive 睇完揀排物販/去握手

乃同欅一樣

米谷馬些路

出年去玩下先

邊個得閒理

棄推右

抵啦

叫埋呢到啲青囉 個個飛天螳螂黎

準日本巨

現日本巨

現日本巨2號

好多大佬鬥法
我都係出返去先

仲有位大大佬未上水

hi

有冇人用hkbn
係b站睇欅
慢到爆

睇睇下發覺risa笑得嚟
好似內田有紀

咪引人笑啦

有冇人覺得齊藤京子同高本彩花好似樣##fatc

你張咪好似樣囉

嗚啊

終於肯up blog
仲以為唔想撈啦！

b站宜家爆到嘔 焗住全部上醬壇down

好撚肥##fatc

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

sm

終於

無人睇既垃圾工事中終於要出呢招吸收視

等睇腳粗屌打班老女人

cd個欄係咪調轉咗

Sor俾我搞大左

cute到爆

我覺得栗子扮cute又得
有時扮下小女人都得

趁仲係度好去下, 唔覺唔覺畢埋業就有錢都見唔番

利申新飯

好想睇返

b站有

乃post
個個嗌救命話冇得睇三槍

利申：新飯

得大佬喊苦喊忽啫

屌打班老殘女人有乜為呢

12月29日（木）24:30～25:30に「乃木坂工事中SP 乃木坂46＆欅坂46合同忘年会！」が放送されることが決定！乃木坂46と欅坂46がバラエティ番組で初共演いたします！

希望有平手屌打baobao既場面

岩岩先買完番黎又整多劑

欅營運都幾識sell野

條巾叫箱推巾

好似幾靚。。。

澤部慘被飛起

呀貼錯乃三sor

又借啲意

無d咁既事

澤部咁多野撈 應該唔夾檔期

佢一向都靚

件T好似唔差

講緊set相

講真係香港著呢件應該冇咩人會知係idol tee

典會唔知

我著2單個件都冇乜人知

其實係wfc
idol衫同con tee幾似 但配色屎

件tee個設計其實唔錯

自己知係idol tee ，不了##fatc

毒撚著乜都當毒撚衫，根本冇人理

我就係人板

大佬新人

其實有無大佬幫買

你先係大佬

推開有大面架纯

我落坑都唔夠2個星期

會長三期狗

我差唔多夠1年
48個邊就3年到
同埋今日正式放假

大佬得一個

サンドウィッチマンと欅坂46のタッグ再び「KEYABINGO!2」放送決定
お笑いナタリー 12/20(火) 12:00配信

サンドウィッチマンがMCを務める欅坂46の冠番組「KEYABINGO!2」（日本テレビ）が来月1月9日（月・祝）深夜にスタートする。
これは今年7月から9月まで放送されていたバラエティ番組「KEYABINGO!」の第2弾。欅坂46が自分たちの新たな可能性を探るべく、さまざまなことに初挑戦する。現在予定されているのは「息子の嫁にしたい選手権」「萌えシチュエーションクイズ」といった企画。欅坂46の奮闘ぶりや、それを見守るサンドウィッチマンのコメントなどを楽しもう

正阿

都唔明第一季點解會收皮

大佬只有345

做人做狗自己揀

大佬既大佬 好亂

大佬既大佬係胡戩

即係我地46系總大佬

總陀主

希望第2代寳寶唔好甘快比營運玩殘啦##fatc

咁高ching呢

我真係驚佢身體頂唔順
16歲女應該仲係發育時期
就俾人chur到咁盡

唔係你黎咩

比牛屎c囉

睇死bingo又係玩d19cosplay妄想

件TEE個背花撚到仆街

之前果SET就咁一個欅字係面後面冇野既話我實買

三槍46團總大佬

我8狗黎

屌死ser

5點15買撚到6:15先買到

抵啦欅狗

8狗就岩
想講個馬臉有耳真係好撚樣衰

QuickJapan編集部
@QJ_official
【発売まであと2-3日】いい感じにＪさんが抱かれていますが、体の中に歌舞伎揚をめちゃくちゃ入れられてます。そして大仰にカウントダウンしておきながらカウントを間違えていました。クイックジャパン、欅坂46特集は22日発売です。

你死啦 呢到有2隻8狗推條垃圾

求其搵過下游米谷奈奈米都完爆啦

有以better

想問有冇人有keya room熟肉全集？

醬壇好似有

隻揪

偽毒

有以賤種辣殺黎

Team8狗也不睇

一生只愛久保怜音！

依張由依特別正

第三張咩事 樣都變埋fatc

both QQ

同我搞完

下面幅圖 neru:我係0綻綻係1

柒夠未

1=你一支公 0=neru 後面有三碌鳩等住佢（三隻手指） 姐係暗示你慳返啖氣

fatc

守屋好少咁耐唔更blog

fatc 3係=要做3次fatc

你個名我f3岩岩上高登果陣用過

串人地中學雞

長濱xxxx仲係唔係處
想揀個處女推下

欅坂新飯留名

metoo

99%唔係

唔係

冇一個係 可以出坑

你100%係

template

200%

我都唔完全新得哂嘅其實
48>乃木坂

真大佬

對於長濱xxx係咪處呢一事
我只能用sor黎表達我想講既野

我大佬叫我po

經過我觀察左2日
18歲以下個d應該仲係處

平仔啲黑眼圈愈來愈大

咩水？

自貼

咀下姐又唔會bb既

neru係站務台咁真心做乜

又關肥婆事？

無野做

我搵到牛屎個孖生姐妹啦!

準備同大佬搞gay

唔做人了

j左

下
呢個正咁多

345又岩

咪臭係

嚇撚死人咩

呢個起碼有c做

牛屎都有護法wow

牛屎c係時間問題

hana正好多wo 牛屎冇得比

一舊屎同兩舊屎

扯左

大家都是垃圾

你好似都係

尾關係完美嘅聖光氣仙子女神

人唔笑

無錯,就係仙氣

呢本係咪BLT 2017 2月個本

仲未爆po

辣殺欅幾多人推心照啦

又全員登場

成團最睇好就係志田
本身正唔再講係大隻左少少
有陣神秘同自然既美感！！！
係日本同類idol都無
有少少似老橋但又唔多似既感覺

佢真係 cool到爆

有種好想被佢西面既吸引力

平假欅呢

右下

未來center

我這樣討厭 菅井様完美如此

訂左

買呢啲雜誌仲貴過買佢地啲碟

能共你好好地騎馬

邊間教會

我都諗緊walkin定訂好

只跟胡戩

志田而家成個乙葉nanase咁

又黎髮型認人

星野源似你

又福士又星野源又GACKT

本QJ要下星期先到

左神右神

「見過ごしちゃもったいない」コンビ

左糞右神

牛屎唔係櫸板齋藤飛鳥我切

賭埋我個條都得

左神枱貓屎

其實欅邊個帶眼鏡最靚?

3g又福士又星野源又GACKT

兩位將為公公之人

自己個推

賭撚都未做公公啦

有愛到拎埋條野黎賭

多謝大家支持

今次真係溝死女…